join Ocamp前注意事項

Join之前要問清楚

1.上年人地ocamp有腳奶，你地今年有乜promotion先
2.早幾年人地有咀咀傳紫菜，你地今年有乜promotion先

以上一條即可